{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Jairo Tecles Informaci\u00f3 b\u00e0sica: Poblaci\u00f3: Alfafara Data de naixement: 23 de Febrer de 2005 Altres dades d'inter\u00e8s: Aficions: Viatjar, programaci\u00f3, pelicules Idiomes: Castell\u00e0, Valenci\u00e0, Angl\u00e8s Imatge Avatar: Descripci\u00f3 personal: S\u00f3c un estudiant apassionat per la tecnologia i la programaci\u00f3. Vaig estudiar el Cicle mitj\u00e0 de SMX i actualment estic estudiant Cicle superior de DAW Semipresencial . M'agradaria especialitzar-me en el camp del desenvolupament d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial perqu\u00e8 crec que \u00e9s una \u00e0rea amb molt de futur. Quan acabe el cicle, m'agradaria treballar en una empresa tecnol\u00f2gica innovadora on puga cr\u00e9ixer com a desarrollador i seguir aprenent coses noves. Habilitats Habilitat Nivell Programaci\u00f3 Avan\u00e7at CI-CD i DevOps Intermedi SQL Intermedi Disseny Gr\u00e0fic B\u00e0sic Perfil La meua p\u00e0gina web personal es un portfoli interactiu on mostre projectes amb diferentes tecnologies en els quals he treballat. https://4jairo.tech Al meu perfil de github, tamb\u00e9 hi ha algun projecte https://github.com/4jairo Professions desitjades: Desenvolupador Back-end Analista de dades Administrador de bases de datos Professor de programaci\u00f3 Frase inspiradora \"Es simple: solo haz que pase\". Didier Diderot. Exemple de codi en Go: package main import \"fmt\" func main() { fmt.println(\"Saludos!!\") }","title":"Home"},{"location":"#jairo-tecles","text":"","title":"Jairo Tecles"},{"location":"#informacio-basica","text":"Poblaci\u00f3: Alfafara Data de naixement: 23 de Febrer de 2005 Altres dades d'inter\u00e8s: Aficions: Viatjar, programaci\u00f3, pelicules Idiomes: Castell\u00e0, Valenci\u00e0, Angl\u00e8s","title":"Informaci\u00f3 b\u00e0sica:"},{"location":"#imatge-avatar","text":"","title":"Imatge Avatar:"},{"location":"#descripcio-personal","text":"S\u00f3c un estudiant apassionat per la tecnologia i la programaci\u00f3. Vaig estudiar el Cicle mitj\u00e0 de SMX i actualment estic estudiant Cicle superior de DAW Semipresencial . M'agradaria especialitzar-me en el camp del desenvolupament d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial perqu\u00e8 crec que \u00e9s una \u00e0rea amb molt de futur. Quan acabe el cicle, m'agradaria treballar en una empresa tecnol\u00f2gica innovadora on puga cr\u00e9ixer com a desarrollador i seguir aprenent coses noves.","title":"Descripci\u00f3 personal:"},{"location":"#habilitats","text":"Habilitat Nivell Programaci\u00f3 Avan\u00e7at CI-CD i DevOps Intermedi SQL Intermedi Disseny Gr\u00e0fic B\u00e0sic","title":"Habilitats"},{"location":"#perfil","text":"La meua p\u00e0gina web personal es un portfoli interactiu on mostre projectes amb diferentes tecnologies en els quals he treballat. https://4jairo.tech Al meu perfil de github, tamb\u00e9 hi ha algun projecte https://github.com/4jairo","title":"Perfil"},{"location":"#professions-desitjades","text":"Desenvolupador Back-end Analista de dades Administrador de bases de datos Professor de programaci\u00f3","title":"Professions desitjades:"},{"location":"#frase-inspiradora","text":"\"Es simple: solo haz que pase\". Didier Diderot.","title":"Frase inspiradora"},{"location":"#exemple-de-codi-en-go","text":"package main import \"fmt\" func main() { fmt.println(\"Saludos!!\") }","title":"Exemple de codi en Go:"},{"location":"modulos/bases_de_datos/bases_de_datos/","text":"2. Bases de Dades Breu resum del m\u00f2dul En aquest m\u00f2dul s\u2019estudiar\u00e0 la gesti\u00f3 i el disseny de bases de dades. Aprendrem a crear, manipular i mantenir bases de dades utilitzant llenguatges com SQL, aix\u00ed com a garantir la integritat i seguretat de les dades. Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul Crec que aprendr\u00e9 a dissenyar esquemes de bases de dades, a crear consultes en SQL i a gestionar informaci\u00f3 de forma eficient. Tamb\u00e9 vull con\u00e8ixer les millors pr\u00e0ctiques per a garantir la coher\u00e8ncia de les dades. Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul Espere desenvolupar la capacitat de gestionar bases de dades eficients i comprendre com utilitzar-les en aplicacions reals. Tamb\u00e9 m\u2019agradaria poder solucionar problemes comuns de bases de dades en un entorn professional.","title":"Bases de datos"},{"location":"modulos/bases_de_datos/bases_de_datos/#2-bases-de-dades","text":"","title":"2. Bases de Dades"},{"location":"modulos/bases_de_datos/bases_de_datos/#breu-resum-del-modul","text":"En aquest m\u00f2dul s\u2019estudiar\u00e0 la gesti\u00f3 i el disseny de bases de dades. Aprendrem a crear, manipular i mantenir bases de dades utilitzant llenguatges com SQL, aix\u00ed com a garantir la integritat i seguretat de les dades.","title":"Breu resum del m\u00f2dul"},{"location":"modulos/bases_de_datos/bases_de_datos/#que-creus-que-aprendras-en-aquest-modul","text":"Crec que aprendr\u00e9 a dissenyar esquemes de bases de dades, a crear consultes en SQL i a gestionar informaci\u00f3 de forma eficient. Tamb\u00e9 vull con\u00e8ixer les millors pr\u00e0ctiques per a garantir la coher\u00e8ncia de les dades.","title":"Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/bases_de_datos/bases_de_datos/#que-esperes-daquest-modul","text":"Espere desenvolupar la capacitat de gestionar bases de dades eficients i comprendre com utilitzar-les en aplicacions reals. Tamb\u00e9 m\u2019agradaria poder solucionar problemes comuns de bases de dades en un entorn professional.","title":"Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/entornos/entornos/","text":"3. Entorns de Desenvolupament Breu resum del m\u00f2dul Aquest m\u00f2dul explora les eines i les plataformes que utilitzen els programadors per a desenvolupar i provar aplicacions. Inclou conceptes com els entorns integrats de desenvolupament (IDE), la gesti\u00f3 de versions i la depuraci\u00f3 de codi. Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul Crec que aprendr\u00e9 a utilitzar un IDE per a desenvolupar codi de manera eficient, a gestionar versions amb eines com Git, i a depurar errors de manera sistem\u00e0tica. Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul Espere familiaritzar-me amb les eines utilitzades en el desenvolupament professional i entendre com optimitzar el proc\u00e9s de programaci\u00f3 per a aconseguir codi m\u00e9s net i m\u00e9s efectiu.","title":"Entorns de desenvolupament"},{"location":"modulos/entornos/entornos/#3-entorns-de-desenvolupament","text":"","title":"3. Entorns de Desenvolupament"},{"location":"modulos/entornos/entornos/#breu-resum-del-modul","text":"Aquest m\u00f2dul explora les eines i les plataformes que utilitzen els programadors per a desenvolupar i provar aplicacions. Inclou conceptes com els entorns integrats de desenvolupament (IDE), la gesti\u00f3 de versions i la depuraci\u00f3 de codi.","title":"Breu resum del m\u00f2dul"},{"location":"modulos/entornos/entornos/#que-creus-que-aprendras-en-aquest-modul","text":"Crec que aprendr\u00e9 a utilitzar un IDE per a desenvolupar codi de manera eficient, a gestionar versions amb eines com Git, i a depurar errors de manera sistem\u00e0tica.","title":"Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/entornos/entornos/#que-esperes-daquest-modul","text":"Espere familiaritzar-me amb les eines utilitzades en el desenvolupament professional i entendre com optimitzar el proc\u00e9s de programaci\u00f3 per a aconseguir codi m\u00e9s net i m\u00e9s efectiu.","title":"Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/ingles/ingles/","text":"4. Angl\u00e8s Breu resum del m\u00f2dul Aquest m\u00f2dul se centra en millorar les habilitats d\u2019angl\u00e8s, especialment en el context de les TIC. Inclou vocabulari t\u00e8cnic i pr\u00e0ctiques de comprensi\u00f3 i expressi\u00f3 en situacions relacionades amb la tecnologia. Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul Crec que aprendr\u00e9 vocabulari t\u00e8cnic espec\u00edfic del camp inform\u00e0tic i millorar\u00e9 les meves habilitats de comunicaci\u00f3 en angl\u00e8s en un entorn professional. Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul Espere sentir-me m\u00e9s c\u00f2mode llegint documentaci\u00f3 t\u00e8cnica i comunicant-me en angl\u00e8s sobre temes relacionats amb la tecnologia. Aix\u00f2 \u00e9s fonamental per a accedir a recursos actualitzats i col\u00b7laborar amb persones d\u2019altres pa\u00efsos.","title":"Angl\u00e9s"},{"location":"modulos/ingles/ingles/#4-angles","text":"","title":"4. Angl\u00e8s"},{"location":"modulos/ingles/ingles/#breu-resum-del-modul","text":"Aquest m\u00f2dul se centra en millorar les habilitats d\u2019angl\u00e8s, especialment en el context de les TIC. Inclou vocabulari t\u00e8cnic i pr\u00e0ctiques de comprensi\u00f3 i expressi\u00f3 en situacions relacionades amb la tecnologia.","title":"Breu resum del m\u00f2dul"},{"location":"modulos/ingles/ingles/#que-creus-que-aprendras-en-aquest-modul","text":"Crec que aprendr\u00e9 vocabulari t\u00e8cnic espec\u00edfic del camp inform\u00e0tic i millorar\u00e9 les meves habilitats de comunicaci\u00f3 en angl\u00e8s en un entorn professional.","title":"Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/ingles/ingles/#que-esperes-daquest-modul","text":"Espere sentir-me m\u00e9s c\u00f2mode llegint documentaci\u00f3 t\u00e8cnica i comunicant-me en angl\u00e8s sobre temes relacionats amb la tecnologia. Aix\u00f2 \u00e9s fonamental per a accedir a recursos actualitzats i col\u00b7laborar amb persones d\u2019altres pa\u00efsos.","title":"Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/lenguajes_marcas/lenguajes_marcas/","text":"5. Llenguatges de Marques Breu resum del m\u00f2dul Aquest m\u00f2dul se centra en els llenguatges de marques com HTML i XML, utilitzats per estructurar i presentar continguts en entorns web i d\u2019informaci\u00f3. Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul Crec que aprendr\u00e9 a estructurar documents utilitzant HTML i altres llenguatges de marques, aix\u00ed com a comprendre el funcionament b\u00e0sic de l\u2019estilitzaci\u00f3 i la sem\u00e0ntica en el disseny web. Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul Espere obtenir una bona comprensi\u00f3 de la manera en qu\u00e8 els continguts es mostren a la web i aprendre a organitzar i presentar informaci\u00f3 de manera clara i efectiva.","title":"Llenguatjes de marques"},{"location":"modulos/lenguajes_marcas/lenguajes_marcas/#5-llenguatges-de-marques","text":"","title":"5. Llenguatges de Marques"},{"location":"modulos/lenguajes_marcas/lenguajes_marcas/#breu-resum-del-modul","text":"Aquest m\u00f2dul se centra en els llenguatges de marques com HTML i XML, utilitzats per estructurar i presentar continguts en entorns web i d\u2019informaci\u00f3.","title":"Breu resum del m\u00f2dul"},{"location":"modulos/lenguajes_marcas/lenguajes_marcas/#que-creus-que-aprendras-en-aquest-modul","text":"Crec que aprendr\u00e9 a estructurar documents utilitzant HTML i altres llenguatges de marques, aix\u00ed com a comprendre el funcionament b\u00e0sic de l\u2019estilitzaci\u00f3 i la sem\u00e0ntica en el disseny web.","title":"Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/lenguajes_marcas/lenguajes_marcas/#que-esperes-daquest-modul","text":"Espere obtenir una bona comprensi\u00f3 de la manera en qu\u00e8 els continguts es mostren a la web i aprendre a organitzar i presentar informaci\u00f3 de manera clara i efectiva.","title":"Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/programacion/programacion/","text":"1. Programaci\u00f3 Breu resum del m\u00f2dul Aquest m\u00f2dul introdueix els fonaments de la programaci\u00f3, utilitzant un o m\u00e9s llenguatges de programaci\u00f3. Es posa \u00e8mfasi en la resoluci\u00f3 de problemes mitjan\u00e7ant la codificaci\u00f3, la l\u00f2gica i l\u2019estructura de les dades. Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul Crec que aprendr\u00e9 a analitzar problemes i a crear solucions programades per resoldre\u2019ls. Tamb\u00e9 espere comprendre conceptes com les estructures de control, les funcions, els arrays i els algorismes. Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul Espere desenvolupar una base s\u00f2lida en programaci\u00f3 i adquirir habilitats que em permeten abordar projectes m\u00e9s grans i complexos en el futur.","title":"Programaci\u00f3"},{"location":"modulos/programacion/programacion/#1-programacio","text":"","title":"1. Programaci\u00f3"},{"location":"modulos/programacion/programacion/#breu-resum-del-modul","text":"Aquest m\u00f2dul introdueix els fonaments de la programaci\u00f3, utilitzant un o m\u00e9s llenguatges de programaci\u00f3. Es posa \u00e8mfasi en la resoluci\u00f3 de problemes mitjan\u00e7ant la codificaci\u00f3, la l\u00f2gica i l\u2019estructura de les dades.","title":"Breu resum del m\u00f2dul"},{"location":"modulos/programacion/programacion/#que-creus-que-aprendras-en-aquest-modul","text":"Crec que aprendr\u00e9 a analitzar problemes i a crear solucions programades per resoldre\u2019ls. Tamb\u00e9 espere comprendre conceptes com les estructures de control, les funcions, els arrays i els algorismes.","title":"Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/programacion/programacion/#que-esperes-daquest-modul","text":"Espere desenvolupar una base s\u00f2lida en programaci\u00f3 i adquirir habilitats que em permeten abordar projectes m\u00e9s grans i complexos en el futur.","title":"Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/sistemas/sistemas/","text":"6. Sistemes Inform\u00e0tics Breu resum del m\u00f2dul El m\u00f2dul de Sistemes Inform\u00e0tics ens proporciona una visi\u00f3 general del funcionament dels sistemes operatius, del maquinari i de les xarxes. Inclou conceptes sobre configuraci\u00f3, manteniment i seguretat d'equips inform\u00e0tics. Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul Crec que aprendr\u00e9 com funciona un ordinador des de dins, incloent aspectes com la gesti\u00f3 de recursos i la comunicaci\u00f3 en xarxa. Tamb\u00e9 m\u2019interessa saber com mantenir la seguretat i la privacitat en un sistema inform\u00e0tic. Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul Espere guanyar confian\u00e7a en la configuraci\u00f3 i manteniment de sistemes inform\u00e0tics, aix\u00ed com una comprensi\u00f3 s\u00f2lida de les xarxes i la seva estructura, ja que aix\u00f2 \u00e9s essencial per a qualsevol professional de les TIC.","title":"Sistemes inform\u00e0tics"},{"location":"modulos/sistemas/sistemas/#6-sistemes-informatics","text":"","title":"6. Sistemes Inform\u00e0tics"},{"location":"modulos/sistemas/sistemas/#breu-resum-del-modul","text":"El m\u00f2dul de Sistemes Inform\u00e0tics ens proporciona una visi\u00f3 general del funcionament dels sistemes operatius, del maquinari i de les xarxes. Inclou conceptes sobre configuraci\u00f3, manteniment i seguretat d'equips inform\u00e0tics.","title":"Breu resum del m\u00f2dul"},{"location":"modulos/sistemas/sistemas/#que-creus-que-aprendras-en-aquest-modul","text":"Crec que aprendr\u00e9 com funciona un ordinador des de dins, incloent aspectes com la gesti\u00f3 de recursos i la comunicaci\u00f3 en xarxa. Tamb\u00e9 m\u2019interessa saber com mantenir la seguretat i la privacitat en un sistema inform\u00e0tic.","title":"Qu\u00e8 creus que aprendr\u00e0s en aquest m\u00f2dul"},{"location":"modulos/sistemas/sistemas/#que-esperes-daquest-modul","text":"Espere guanyar confian\u00e7a en la configuraci\u00f3 i manteniment de sistemes inform\u00e0tics, aix\u00ed com una comprensi\u00f3 s\u00f2lida de les xarxes i la seva estructura, ja que aix\u00f2 \u00e9s essencial per a qualsevol professional de les TIC.","title":"Qu\u00e8 esperes d\u2019aquest m\u00f2dul"}]}